證明呢個牌子就咁擺喺街都冇人要

垃圾牌子

IT姐 cdg都唔係IT brand